[生存遊戲] 得返8舊點捱到下個月

慘

今日31號喎 ching

你冇雜費要交既
唔出餐日日自己煮一定得